# Nuvem de Palavras

Descrição de como produzir uma nuvem de palavras com auxílio das linguagens de programação Python e R. É uma iniciativa do Laboratório de Inteligência Artificial e 
Macroeconomia Computacional da Universidade Federal da Paraíba.














LABIMEC - labimecufpb@gmail.com - http://plone.ufpb.br/labimec